我教祖記 點睇

我教祖記 點睇？

垃圾閪波冇人想睇

唔睇好

睇到自己咁大
係人都知邊個先係真正嘅祖記教練

你年紀仲細過保方1歲

一撚定係阿婆足球，收皮

祖記名宿

你落埋場，效果更佳

下個加利仔史高斯

好撚快俾人炒

支持你 希望唔好好沙利咁鳩就好

買國米冠軍

好快比人叫派狗

沙蛇下隊教邊隊

仲以為普帥

貪平姐

要睇下請咩助教
唔係好信派路本身有個班底

助教有保方，阿朗

使唔使清洗左保方先

教下牙朗射罰球

咪又係咁既死樣

77號呢個new signing好廢
落地慢 基本功差 對卡里亞利送兩球
意大利盃輸佢

唔好再浪費時間培養佢

祖記問題係球隊冇乜速度高既球員

除咗D Costa同辛祖快啲之外

派路你要著手簽返兩個速度高既左右翼
右閘古惑大盜快啲清洗佢